去元朗行動衣著

希望大家都穿著印有我地國家主席習主席icon ge tee 出席示威，一來表示我地愛國愛黨，絕無反中亂港之心，2來睇下d牛屎佬會唔會連我地高貴ge習主席都打得落手，其實佢地先係反中份子。